Le 15 Novembre 2000, les 92 élèves de 4 classes de collège ont participé à un course d'endurance.
\par Le départ a été donné à 14~h~15. Le premier de la course a mis 32 minutes pour parcourir le circuit.
\par Le dernier concurrent est arrivé à 15~h~10.
\par Treize élèves n'ont pas terminé la course.
\begin{myenumerate}
\item \'Ecris une question qui correspond au calcul : $92-13=79$.
\par Question :
\par\dotfill\par\dotfill
\item \'Ecris une autre question qui correspond à un autre calcul.
\par Question :
\par\dotfill\par\dotfill
\end{myenumerate}